性冷感其實係咩感覺？

一定都唔明點解會有人性冷感
其實係天生定係後天？
佢地係咪直頭會討厭性愛
定係無乜所謂，只係唔會特別想要

咪冇感覺囉

見到樓主條柒頭皮就性冷感嗰啲 係後天

無果方面需要掛

真

一聽到性就會覺得好凍

認真post呀

玩太多掛

玩得太多反而性冷感？

雞容比受仔塞太多春卷搞到下體冇哂感覺
算唔算性冷感?

但性唔係動物本能黎架咩？

好認真

好撚中.....😦

本身已無左掛
或受到後天既影響

我都想知
點解可以完全唔滿足
自己又唔diy又唔同男朋友扑
咁啲性慾去咗邊

想扑野? 好累呀 訓教算

可能就同嗰啲天生對食嘢零興趣嘅人一樣，就覺得無咩需要，亦唔明白點解其他人會咁大渴求，甚至會覺得嗰啲日日想扑野嘅人好蠢？

聖人既感覺

人哋夠唔明點解你成日諗住屌閪啦